［突發］全台灣中學以下師生禁止出國

行政院拍板！高中以下師生 本學期上課日期間禁止出國

對於多個地方政府宣布禁止高中以下師生出國，中央流行疫情指揮中心指揮官陳時中今（16）日宣布，行政院採納指揮中心的建議，認為此段時間再出國也不宜，因此決定高中以下的師生，到本學期上課日結束為止，將禁止出國。

下重手

一刀切定有例外

太平時期：
蔡英文 > 陳時中

抗疫時期：
陳 > 蔡

強勢政府

陳時中咪又係民進黨

其實咁樣都好，睇住香港有人去完旅行返嚟確診真心嬲

其實做得啱

識人住大埔埃及團條友上面，中咗招
自己無去旅行，留係屋企都出事

理應如此

你咁講同開名無分別

理得佢藍定綠呀，做到嘢咪得

去少陣外國係咪會死

搵一個賣台民進黨
搵一個救台國民黨

邊樣難度高D

做得唔夠就有

違反人權最多咪返嚟隔離

又屎渠

好